# Mòdul 3: Administració del Decidim 

XXh

## Objectius del mòdul
- 
- 


## Requeriments

### Coneixements prèvis

### Aptituds

## Resultat d'aprenentatge
- accedir a la plataforma com a administradora
- crear un procés i configurar-ne el comportament segons cada fase
- 

## Sessions

### 1. Quins espais de participació tenim?
En aquesta sessió introduïrem els conceptes clau sobre

| Activitat | Temps | Descripció | Materials i recursos | Resultats esperats |
| --------- | ----- | -----------| -------------------- | ------------------ |
| Introducció | 10 min  | |  |  |
| Treball | 35 min | | |  |
| Tancament | 10 min |  |  |  |  |



### 2.


### 3. 
